係咪個名有個路字既都得別on9

馬提路

會員 牙古路

明白

「戰略」搏一個星期，我地可以贏一世

連迪路夫

好人好者個名加支旗

路維 周街食鼻屎 聞袋底

路夫雲

晏菲路

派路？

你老母就on9

法明路

好人好姐成日對住空龍玩no look shot

格硬咗啲

你路母

明明就係阿圭諾，咩阿古路

唔計

路維
r 袋底再同朗朗握手

但對住空龍玩no look shot真係好on9